（蟲害）有無生物學家知呢隻蠅係咩品種

好大隻

蒼蠅俠

已經清左好多隻 用曬殺蟲水同滅蟲煙霧 焗左間屋2次 點先可以完全滅絕曬佢地

call滅蟲公司啦

睇完維基比一般大
可能係秋家蠅
如果你屋企近馬場 屠房 有牛馬就可能係

屋企袋廚餘產生出黎 市區黎 無馬場屠房